(求救)有冇做緊hr嘅巴絲打

如果個post叫submit cv to xxx & xxx，應該直接apply now (jobxxb) 算定係揾哂2個人嘅email出黎一人sd一封？？
兩個人嘅cv都揾到出黎，一個喺公司網揾到，一個google search

A. 直接apply now，cover letter寫哂2個人喺上款
B. 分開2次sd email，一人一封email send出去
C. Email 一次過sd哂俾2個人，上款一次過寫哂2個人

唔該哂

兩個人嘅email都揾到先啱

上款寫哂兩人

To 兩個人email

Cc自己

Google search先搵到果個堅唔堅？

應該啱，係公司email，名都啱

點解要cc自己？？

故弄玄虛

照跟無死

好想知點解 求請教